就來過新年，試做招財貓曲奇

睇個樣應該都估到係招財貓，不過口細d，頭細d手大少少應該更好。
仲有冇咩意見呀？

焗好, 等有時間再改進下, 做可愛D~

BB都忍住住要食喇

好犀利

幾可愛

好勁呀

好可愛 借嚟咬啖得唔得

曲奇定個BB?

睇睇下好似隻狗。

好可愛

勁呀 好可愛